人氣youtuber用假野

做創作用假野拍片
雖然唔覺佢係做創作

比女人用錢射 好冇尊嚴

其實呢條友邊撚個黎

乜水黎呢個人？

Show Blocked User - 快啲見我

cap圖出post都唔識
一定係曲線打手

連登仔扮唔識大J真係好柒

名就聽過，片就未睇過

大？邊撚度大？睇過

大J垃圾 要睇就睇笑波子啦

大j打手？